[Starlight] Vixx討論區(2) 6月車N月生日快樂！

歡迎黎到Vixx討論區
各路星光齊集我方

VIXX（朝鮮語：빅스；日語：ヴィックス）是韓國Jellyfish娛樂於2012年所推出的六人男子團體，由N、LEO、KEN、RAVI、HONGBIN、HYUK六名成員組成。
團名寓意「Voice, Visual, Value In Excelsis」，代表最佳的聲音，視覺和價值，寓意要成為歌壇的最佳。出道前粉絲就已破千人，有「霸道之聲」的美譽。出道前透過Mnet實境節目《Mydol》紀錄練習生生活，並於2012年5月24日在《M! Countdown》節目中出道。

VIXX的官方粉絲名稱為「ST★RLIGHT」（朝鮮語：별빛；中文：星光），意味著VIXX的粉絲在VIXX眼中像星光一樣存在著，成為其動力並引領他們前進。應援口號為「Real V! V.I.X.X VIXX!」；應援物為官方毛巾及手燈，官方應援色為海軍藍與閃亮金。

官方網站：
官方Cafe：
官方Facebook：
官方Youtube：
官方推特：

成員介紹：

N

本名：車學沇 / 차학연 / Cha Hak Yeon
暱稱：車余地、車大媽、N麻麻、N隊
生日：1990年06月30日
身高：179CM
體重：63kg
血型：A型
星座：巨蟹座
語言：日語、韓語
學歷：湖原大學
故鄉：慶尚南道昌原市
家庭成員：父母、哥哥、兩個姐姐
愛好：跳舞、指導、讀書
職務：隊長、領唱、主領舞
理想型：徐賢

MV：
2011年 MV〈Shake it up〉徐仁國
2011年 MV〈너 따윈 버리고〉Brian(周敏奎)
2014年 MV〈Peppermint Chocolate〉K.will & Mamamoo

音樂劇：
2012年 《光化門戀歌》
2016年《In the Heights》飾演 Benny

戲劇：
2013年 SBS《欲戴王冠，必承其重－繼承者們》客串第四集
2014年 MBC《Hotel KingNl》飾演 Noa
2015年 SBS《誕生吧！家族》飾演 車學沇
2015年 KBS《無理的前進》飾演 河東宰
2016年 NAVER tvcast〈TOMORROW BOY〉飾演 安泰平
2016年 NAVER tvcast《他們的 Money?》飾演 崔金順
2017年 KBS《完美的妻子》飾演 Brian Lee
2017年 OCN《隧道》飾演 朴光浩

綜藝節目：
2012年 tvN《The Romantic and Idol》第二季嘉賓
2014年 MBC《Hit製造機》
2014年 tvN《今天開始上班》第三季
2014年 MBC《Hit製造機》 第二季

Leo

本名：鄭澤運 / 정택운 / Jeong Taek Woon
暱稱：撲克臉、里奧
生日：1990年11月10日
身高：183CM
體重：63kg
血型：O型
星座：天蠍座
學歷：湖原大學
故鄉：首爾
家庭成員： 爸爸、媽媽、三位姐姐
愛好：學習作曲、看時尚雜誌，、看日本愛情劇
職務：主唱

MV：
2011年〈Shake it up〉徐仁國
2011年〈너 따윈 버리고〉Brian(周敏奎)

音樂劇：
2014年《浪漫滿屋》飾演 李英宰
2016年《基度山恩仇記》飾演 Albert
2017年《瑪塔·哈里》飾演 Armand

電視劇：
2013年 SBS《欲戴王冠，必承其重－繼承者們》客串第四集
2014年 SBS《心情好的日子》客串(與HYUK)

特殊經歷：
2004年-2007年 國家足球少年隊選手

Ken

本名：李在煥 / 이재환 / Lee Jae Hwan
暱稱：Ken大嬸、KenKen
生日：1992年04月06日
身高：180CM
體重：65kg
血型：AB型
故鄉：首爾
家庭成員：父母，兩個哥哥
愛好：畫畫、看+學習gag show，beatbox、跳其他團的舞蹈
職務：主唱

個人音樂作品：
2013年〈Name Of Love〉《欲戴王冠，必承其重－繼承者們》OST
2014年〈My Girl〉《命中注定我愛你》Part.5
2016年〈그댈 보면（只想看見你）〉《武林學校》Part.4

音樂劇：
2015年《CHESS》飾演 Anatoly
2015年《仙杜瑞拉》飾演 克里斯多夫
2016年《花樣男子》飾演 道明寺司

電視劇：
2013年 SBS《欲戴王冠，必承其重－繼承者們》客串第四集
2014年 MBC every1《合宿24號房》飾演 李宰煥

Ravi

本名：金元植 / 김원식 / Kim Won Sik
暱稱：金Ravi、金拉比、拉比、元植時代
生日：1993年02月15日
身高：183CM
體重：65kg
血型：O型
學歷：湖原大學
故鄉：首爾
家庭成員：父母、妹妹
愛好：鍛煉身體
職務：主Rapper、領舞
理想型：CL(2NE1)

經歷：
2011年 MV〈Shake it up〉徐仁國
2011年 MV〈너 따윈 버리고〉Brian(周敏奎)
2013年 電視劇 SBS《欲戴王冠，必承其重－繼承者們》客串第四集
2014年 MV 〈Rock The World〉Chad Future
2015年 原聲帶〈克拉戀人〉《克拉戀人》

弘彬

本名：李弘彬 / 이홍빈 / Lee Hong Bin
暱稱：畫兒、紅豆、空空、畫弘彬
生日：1993年09月29日
身高：181CM
體重：62kg
血型：B型
星座：天秤座
語言：英語、日語
學歷：東亞廣播藝術大學
故鄉：首爾
家庭成員：父母、兩個姐姐
愛好：拍攝、打籃球
職務：副唱、Rapper、門面擔當
理想型：知英（KARA）

MV：
2011年 MV〈Shake it up〉徐仁國
2011年 MV〈너 따윈 버리고〉Brian(周敏奎)
2012年 MV〈밀고 당겨줘〉徐仁國
2014年 MV〈Peppermint Chocolate〉K.will & Mamamoo

電視劇：
2013年 SBS《欲戴王冠，必承其重－繼承者們》客串第四集
2014年 SBS《心情好的日子》飾演 柳志浩
2015年 SBS《誕生吧！家族》飾演 李弘彬(客串18、19、20集)
2016年 KBS《武林學校》飾演 王治昂
2016年 NAVER tvcast《他們的 Money?》飾演 陳時煥
2017年 SBS plus《週三下午3點30分》飾演 尹在元

爀

本名：韓相爀 / 한상혁 / Han Sang Hyuk
暱稱：爀兒、忙內
生日：1995年07月05日
身高：184CM
體重：62kg
血型：O型
星座：巨蟹座
故鄉：大田
學歷：東亞廣播藝術大學
家庭成員：父母、姐姐
愛好：閱讀
職務：副唱、領舞

電視劇：
2013年 SBS《欲戴王冠，必承其重－繼承者們》客串第四集
2014年 SBS《心情好的日子》客串(與Leo)

電影：
2016年《抓住才能活》飾演 元泰

綜藝節目：
2014年 MBC《Hit製造機》
2014年 MBC《Hit製造機》 第二季

連登既星光喺邊到！
上個post既大家還在麼
自己推post先

黎啦！！！！！！ya 新post

做第一個歡迎你既人！
係上個post既親故

你的雕像豆兒已上線
大家都快啲上線啦

沒錯 桃源境嘅相好靚呀

好靚仔 我個frd唔係星光，但係佢係紅顏飯

成日打錯嘢

嗚呀竟然係2post

same!!! 我朋友係loveliues (唔記得係咪咁串)
但佢成日sd豆啲圖俾我 話佢好靚仔

Lovelinus

我個frd除咗中意Hoya 全部都係睇靚仔

hoya好正呀
聽講最近續約 佢同公司鬧交

唔係呀嘛 其實韓飯最怕當兵同續約

真係好驚呀痴線 就算我唔係飯都唔想見到人地團散
btw你係咪想講飯韓 因為韓飯係指韓國既飯

我有fd係inspririt(唔知係咪咁串too)
佢擔心到就快痴線

仲有兩年到vixx7年嗚啊

不要怕 只要信！
車鄭李金李韓會賜福俾我地直到永遠
一齊等第二個1001！

我朋友算係家族飯嚟
成日同我講好驚

我相信vixx可以走過20年既
成日諗緊將來簽售會嚟既星光都已經係人妻 帶埋細路嚟 之後鄭leo就笑到見牙唔見眼

即刻諗起呢張

屌我講個時都係諗緊呢張圖呀

係 我打完先發現打錯 覺得你地應該明懶得再改

唉 好想去簽售呀 日本拍手會都好似好開心

頂 講起日本就好唔開心
車N個御守賣哂
我搵既代購買唔到

知道代購姐姐好辛苦但我都係阻止唔到自己唔開心

我通常講哈韓就算orz

入嚟放低個車小朋友

御守真係好靚我身邊啲朋友都好鍾意

而我負責抱走佢

咁我要呢個

放低一隻可愛既倉鼠

放低低清既忙內

咁睇個樣有啲歐美feel

新po擺低個靚人留個靚名先

個髮色勁外國人

係豆！好美既豆

我想問大家係幾幾年嘅星光？
我係到應該唔算細，我96

我97line

喂 我都97喎 利申八月

究竟肯得罪佢地乜春
未試過咁想講粗口

點解要咁對Ken Ken
韓國嗰邊好中意將小事化大
大把明星大大聲講粗口啦，又唔見佢地比人鬧

可能呢個post裡面個個都細過我
明明我都未入得賭場 傷心

絲打大一年姐 冷靜啊

講粗口有咩問題 智障少陣啦
明bully肯肯

yo sis我12月

下 抵制乜春先 粗口??

屌啃之前已經夠唔傷心
依加仲要搞多佢一獲

佢一定內疚死

講粗口每個人都會架啦，個個都講完粗口會起雞皮咩
雖然啲人話kenken係拍節目嘅時候唔做唔啱，我覺得係公司剪片冇注意嘅問題囉
running man啲成員都講啦，只係電視台消咗音咋嘛，如果係其他節目出咗粗口出黎，咪又係鬧剪輯唔小心 好少話bully個藝人

佢地見啃啃好蝦囉 好嬲呀

上一次係咩事？我load唔到

之前既意思係岩岩俾人鬧講粗口個排
以為冇事啦 依加又翻炒件事

Oic

咁睇啃係咪完全冇得演呢套架啦

佢咁鐘意呢套都唔比佢演 點解要咁
唔明佢地要抵制咩

唔小心大你3個月！
新post好似又小左人
會唔會得番我地三個

佢地又去台灣喇
仲要我生日個日去
叻啊

佢地係咪屎忽痕姐 好好地咁演唔得咩
有冇諗過人係可能係外國飛去睇添

怒娜~~
唔會既 長做長有

識去一定跟埋去
台灣機票飛呀

我返返黎
竟然我最細 我98

我見有唔少內地同香港星光特登去睇
但兩場都取消左
到今日上微博見人講返件事
我都好想問究竟點解佢地要咁對啃啃

l叫聲怒娜嚟聽下

我都覺得會好多人飛過去睇
班人抵制有冇諗過後果架

附上連結

話說隔離恩光唔係都有份做咩
有無諗過其他演員

絲打飛？

有四個人可以打牌了 (誤)
原來大家都差唔多大lol

我係大家嘅怒娜
舊post得我地？好似唔止？

真架 去睇下melody有乜反應

哪有錢飛

本來以為成個post都係95line以前既
點知個個都咁後生

星光好多都好後生

錢係問題，時間又係問題
遲多一日我都去到 真係就算有錢都飛唔切

利申暑假好得閒
錢係一切問題

暑假要實習係問題

屌明左 我朋友都反實習反到對人生絕望
仲要有人工

大家有冇咩節目 or 劇推介

我都片慌緊

睇左leo集video star味 好正呀

有人工定冇人工？
我實習時間學校定，依家得閒之後又連住返

冇呀 我又手殘左呀
我朋友係6月頭開始已經一星期6日 到8月中先完

睇咗啦 佢抽筋個下我真係笑到傻，個timing正到呢

親古

佢抽筋真係笑左我幾日 睇完諗諗下又走左睇cut 不斷笑
好想佢多啲自己上綜藝

你朋友好sad呀返6日

唔知點解呢個造型好顯頸長
又長又粗又黑

佢依加係長期燥底中

哇！哇！哇！哇！哇！
親古呀！i'm not alone

唔係因為主辦無錢比先抵制咩 應該唔關啃寶事

我睇到啲咩
我覺得顯膊頭闊

成個look好倒三角feel
但真係好長頸

我12月呀 你應該係呢到最大嗰個

我都係12月喎 97年既12月
你幾號

最鐘意膊頭闊既男人
例如呢個

嗚呀 飯心攻擊
呢張相好心動

喂呀一個下午無上水啫 咁快唔記得我

12月中囉 再講驚自爆

我記得你個名好易記

我都係11月姐 大一個月

我12月尾 好正放哂假先嚟生日 去邊都多戈

見唔到你嘛，我地都去到第四頁啦

恭喜你番黎啊

老老豆豆 大家本命邊個
好多人以為見到我個名以為我本命係Ken
其實我最愛我家小倉鼠

個個都係小倉鼠 個個都le心set

滾動 我都叫做忙內line
Ff too much

車！學！沇！我！愛！你！

我係咪真忙內

我嚟緊要番一年實習 諗起都好想死

福岡場啲飯問車N衣著風格 我笑了

詳細

點解佢地話韓飯既

一年做一年既苦工

生日要搞莊務
想講粗口

男友風
6vixx入面我最鐘意車n既衣著風格
裇衫黑褲

一年實習omgg

究竟佢有幾多裇衫

絲讀緊u?
上莊真係好煩
利申我冇上 但best fd上左 再也約不到她

逗佢少少人工 入去做咕喱
好想逃避現實
唯一既安慰就係追6vixx

係啊 做更fm
上莊真心煩 好後悔點解上莊

頂我都鍾意呢種呀 睇落好順眼好青春feel

我入u都一定唔會上
專心讀書既好寶寶

唔係有98咩kkkkkk

吓我覺得咁樣放出嚟先好睇喎
我平時都係咁著

嗚呀只差一點點

我覺得車學沇著咩都好睇
但唔著衫會更加好

其實上莊有上莊既好玩之處既
當年無上莊而家有少少後悔了

佢係我床上成日乜都唔著
just ff

玩下係好既 做member lol
上莊都唔好上大莊
其實好羨慕啲人上莊上得好開心
我就日日疲勞轟炸

唔准意淫n媽
要意淫就意淫呢個

有請ravi代為除衫

嗱人仔細細唔好成日ff

四圍都係好奇既眼神kkkkkkk

奶到成身濕哂

俾你睇下小肚肚

奶呀奶

仲要配合佢個傻仔樣

我要娶車學沇回家

互相確認腹肌既兩個傻仔

喂呀訓唔著喇屌你

sleep is for the weak

瞓得著都會夢到佢地 #goodest

從未夢過呀
連夢到既機會都唔俾我

想講我本來本命唔係倉鼠
甚至覺得佢唔靚仔
自從有一次夢見佢做我男朋友之後就鐘意到痴咗線
走唔番出嚟

想知你本來本命係邊個
我入坑個刻開始已經係倉鼠奴

想知plus 1
其實我係因為元植入坑
但依家成個心都去左姓車嗰位到
如果可以既話我唔介意身心都交俾佢

其實飯左之後就覺得成團都係咁抵錫
個個都令人移唔開眼睛
特別係蠢植傻啃

但我都係以鄭倉鼠為大

飯左之後覺得成團抵錫加一
愈睇佢地全部愈可愛
全部都係傻瓜hehehehe

好車N不娶嗎
我like既時候佢先post左58秒 已經26xx個like
星光女神們好強大

痴線架星光女神好強大
我要聚哂佢全家嚟養

已經轉左自己tg icon kkkkkkkkk
雖然買唔到御守但車學沇仍然會愛我！一定係咁！

呢度有個98

腹肌組黎多個韓相爀

我 真忙內
本命又係韓相爀

93

我本命係車n
雖然6個都好鐘意
但對攻line成日會有啲莫名奇妙既幻想

發現你地成日借啲意開成人台

個眼妝真係好出戲
搞到件事好有喜感

車n呢個頭正評

一瞓醒又好多肉肉肉肉

擦邊球呀 最多16+

你地呢班唔純潔嘅小朋友
我係睇完vixx tv diary Leo就莫名地變咗我本命
明明我一開始只係豆嘅顔飯
你地係幾時入坑架？我係睇only u個MV被圈飯

leo真係有啲莫名既魅力 好想保護佢

我係前幾個月睇weekly idols 搞笑合集
見到leo乜都唔講 好高冷 就被圈

我係睇完無理的前進之後開始正式留意vixx
一路睇番佢地以前既舞台
令我真正入坑既應該係奇蹟舞台

試吓望住Leo既相一分鐘左右
就應該會愛上佢

上年嗰3個concept
不過error開始聽
但嗰時未入坑 好後悔咁遲入

我愛肉

後悔too
早啲睇weekly idols咪好囉

俾你望呀 望唔望呀

佢真係愈睇愈索
回眸一笑倒眾生

鄭美人 好想娶佢反嚟擺

我奶白滑美背都夠

點解我up唔到相

我都up唔到gif圖

笑死

我唔係gif都唔得，依家ok la

點解我gif唔得既

奶ed

後悔+3 本身voodoo doll開始聽佢地既歌
但去到chained up先真正入坑

痴線我以前聽都冇聽過佢地個名
第一次知佢地就係入圈個日

我之所以聽error係因為我有fd飯Vixx
但佢依家已經唔哈韓

件衫爛得好好

都係好可愛
唔知肯肯依家點

一放工就有圖睇 開心

好sad呀 明明一齊飯但又棄左

希望聽日個場可以演

個畫面好美

係啊 搞到我想傾都無得傾

全部都好美 係咪又拍左個新廣告lol 見到ravi托豆下巴

點解佢地話要炸了水母

勁甜 好似淨係照雜誌 唔係廣告嚟

正想放呢張相

我都想咁樣俾元植換

又要奶[banghead
條脷好忙

同大家分享毒L如我今日做過咩

痴線我完全唔敢去掂個部機
毒到唔敢係街到做啲平時唔做既野

車麻好靚

我搵唔到部機去問個staff
之後我啲fd話覺得佢想笑7我

啲字同個人一樣咁可愛

隔住個mon都feel到7

頂好可愛既字想佢寫信俾我

可能個staff只係好好笑容！一定係55

好想佢俾5yen我

毒到唔知咩機
有無人可以update吓深山野人

我係九龍灣見過 可以直接用部機開ig之後揀相print

睇緊fantasy 既meet and greet
氫氣個段好正呀

係九龍灣邊到有
我都第一次知有呢部機既存在

繼續放肉
佢地操肌肉操到岩岩好 唔會太大舊但又有野睇 好正

淘大商場 cd house 對出

我接 一塊塊好分明

配合紋身更性感
雖然現實中對紋身有些少反感lol

嫌佢氫氣唔夠長
好想佢地玩耐啲

我喺誠品print 叫fotonota(?) 不過好似仲有另一部ig print相機

Nylon個vlive有中字喇
雖然Lag到嘔電

感謝 搵人去玩下先

錯字

咁黎多張遮左紋身既

真係玩左一陣仔渣

弱弱咁露下腹肌

救命 小小地睇更吸引
Btw豆條褲會唔會有小小低

點解金元植可以型到咁

唔會 可以再低啲

話說 絲打要較ig public先印到
然後因為車N個ig係public所以我直接喺佢ig簡

放張無紋身既傻瓜元植

呢輯相我勁鍾意 好似糖果boy

有無more

呢張雖然無Vixx但都勁好笑 好想放上黎
金泰亨個智障樣Ldm

好
想去印忙內d相

佢d reaction to VIXX既片真係好正

冇啦

泰享真係好可愛 成日睇vixx既舞台就到靈魂出走

岩岩睇完Ravi話豆豆係soul mate嗰個日本fm
想喊 人地fm仔都有專登拍既VCR
仲要唱咗好多首歌
但佢地個樣勁開心
差唔多全程都係用日文溝通
都唔知佢地究竟點解仲得閒學日文

跟住唱今天開始你是我的嗰陣
Leo企咗係個舉住Leo牌既星光面前
一邊唱一邊勁深情咁望住個星光
唱住嗰句
除了我的男人你都不准看
我個心臟
嗰個星光肯定上世係起碼救咗一條村既偉人
想講佢地真係好鐘意日本妹

他國既星光
嘴學中文學學下又冇左聲氣

想講6vixx真係好好好用心學日文
成日周不時就提起日本

從dance practice片了解6vixx衣著風格演變過程

想講以前ravi成日都要戴住頂cap帽成個Mk仔咁
跟住豆豆係由好耐以前已經鐘意裇衫加白t咁襯
好鐘意男仔裇衫加白t

同埋n媽以前既衣著同而家既男友風簡直就係天堂同地獄

第一張左上角簡直係寵物小精靈個小智既衣著
換左練習室連衣著既style都變埋

我淨係見到愈嚟愈黑 我比較鍾意以前色彩繽紛
偷偷地講我幾鍾意車麻以前著到奇奇怪怪咁

對我嚟講 有顏著乜都好

小智嗰次應該係專登著到咁襯番首歌

細細聲講句啲圖係我逐番逐幅cap 試吓讚吓我

叻啦叻啦 最鍾意睇呢啲對比圖

絲打taste好奇怪
以前車媽著到鬼五馬六好顯黑

好正喎 係人群中一睇就會認得出佢
而且幾時睇都咁有新鮮感

好叻豬啊

絲打好叻
睇到小智嗰到喺條街到笑出聲

仲有日專 花風啲相靚到
車N因為之前喺日本留學所以識啲日文(?)

就算學中文都係學國語
香港咁細無市場
成日諗如果我喺台灣日本就好
好多日本韓國人都會去台灣
韓國又有好多人喺日本出道 上日本節目打歌
但無諗過做韓國人orz

唔講仲以為係兄弟

番去無野做要loop下

香港飯=垃圾
好想香港可以爭氣啲 俾啲國際明星重視下

我覺得leo有啲似got7既jb

因為條片之後對v有好多好感

可能因為你喜jb hehehe

好羨慕啲人日韓文都識
Fol更既ig好似都係飯韓星但識日文
點解我咁廢sosad

這Upgrade也太豪華

你又岩喎

唔洗update我都照要

諗到呢張圖

醒起口紅王子g friend去嗰集車N同佢地一齊擺post

Damn車學沇幫自己改左名做三學沇 然後扮女裝做番你的名子嗰個三葉 仲唱左你的名字首片尾曲
嗚啊好想做㗎妹

之後佢仲自己讚自己 果然是因為我的樣子很不錯所以女裝也很適合我吧
諗到佢個得戚樣就好想熊抱佢

冇睇到唔敢睇落去 好羨慕

我屌我都想現場睇呀 三麻麻

Cap俾你睇

佢除左呢個姿勢仲識啲乜

可愛的小啃啃呀

之後佢上台就唱左W首without you
FF自己喺現場好了

佢瘋狂讚自己
問後面既大家會唔會見唔到我 不過應該係因為我頭細
又自己畫自己再讚自己可愛
嗯我都覺得你真係好可愛

今日終於做到
肯肯辛苦了

個頭係copy and paste

佢扮三葉係vcr定現場都有??
世界可愛車三葉

啃啃笑容回來了

佢今日係咁笑 睇落好開心
好感動
因為今日官方先出通告 勁驚又cancel佢呢場

唉日本好賺嘛
見佢地成日去台灣 又上節目
好羨慕點解香港冇
同埋硬係覺得佢地去個d地方開心d
上次睇佢地黎香港開演唱會前一日既記者會
影韓相爀d相 冇乜邊張會見到佢笑
唔知係咪一早搭飛機黎 覺得倦定點 但見到佢咁都有少少頹

我都覺
成日覺得佢地都唔多鐘意香港
但就好鐘意台灣同日本

為佢感動
唔知幾時末放
希望唔好再拖佢地糧

佢既笑容係世上最美既禮物

不要再說了 愈諗愈灰鳩

應該係vcr
佢自己做哂男女主
改埋名做車瀧同三學沇
媽啊點解佢咁可愛

好想睇高清版既vcr呀 太打耳了

好想睇佢自己同自己既愛情故事

灰鳩ed
Lets期待佢地會唔會黎香港

好想睇醒發現自己變左車麻

之後車麻會完全拒絕我副身軀

灰鳩ing
等下年啦

下年會唔會唔come

車麻表示驚嚇然後變成瘋子

又係回眸一笑倒眾生

唔會咁既

之後俾我永遠佔據佢身體

我朋友話佢呢張有啲似hyuna

佢回眸既相係最好睇既

唔知點解我笑到痴線

見到佢笑得咁開心我都好開心

你講完我都覺得好似lol

然後你就帶佢既身體黎搵我

真係似呢

我要帶佢個身體去見鄭leo

hyde真係高能

炸醬面愛豆

笑死我

李氏on9

而我最鍾意既造型就係炸醬面

第三四行完全不能直視
btw好掛住g.r.8.u既小清新 趁佢地依加仲carry到快啲出翻次

絲打既口味

我淨係會諗起惡搞中字

鄭氏彈完出黎又縮番入去

我真係好鍾意啲奇奇怪怪既野

金氏只懂傻笑

我笑左喇 你地呢

金=傻

我都有follow佢 佢啲post成日都好中point
本身個music 襯呢隻舞已經好好笑

火赤赤呢個look靚仔左好多

救命 忙內真係愈大愈可愛

絲打你真係好重口味

啾啾啾 巨型忙內不要嗎??

呢個樣有啲似伯腎加圭腎

你已經係第2個咁講我既人

究竟點解水母會幫佢接埋啲咁既19廣告 肯撚定收咗好多錢

好似之前已經講過一次

係 之前唔知講咩又係話絲打重口味

講起廣告
前日有朋友去韓國旅行見到snapchat我

覺得感動

做我男朋友啦！
然後車N做我既女人！

咩惡搞

高左既伯腎
圭腎都好可愛！

呢個調色無得輸 錯focus sor
呢個造型完全啱佢個年齡

好似係話我鍾意佢地初期著衫既style

好想係韓國 隨便偶遇vixx既poster

係咪講緊呢個

非主流可能係好事黎

我會繼續自己既理想既

欣賞你勇敢

係

衝過去熊抱poster

媽媽既視感
Ken扮leo扮到好似抽筋咁 笑死我

唔知你地有無上開百度睇文
雖然係殘體但有啲文真係寫得好好
呢篇係我覺得我睇過既vixx文入面最好睇
佢係長篇嚟 講車n同Leo湊住其他四個小朋友
勁治愈勁好睇
我覺得你地應該會好鐘意睇
強烈推薦

成日見到fd係韓國同自己偶像poster影相都好葡萄
痴撚線其實只係張poster

我記得only u同離別公式嗰個又係好笑到痴線

最近中字更好慢 但我又想等中字一次過睇

我有睇過alln小短篇
有一篇係講鄭leo係ktr話車麻唔懂佢 之後孩子知道車麻唔開心 就係鄭leo面前同車麻np

我都有睇嗰篇
你地快啲睇我講嗰篇真係好好睇

睇緊啦 睇到90line正式成為孩子既父母個到
好正呀好甜呀 在煥哥哥好乖

啃啃隨便就誘拐左隻大型犬回家

好溫馨 好似睇更家庭劇咁

我放棄左Vixx tv既中字

Only U嗰個睇完就番唔到去
但我覺得最好笑都係eternity lol

如果香港有我應該都會咁做

真係好甜呀 澤運勁溫柔
成日睇睇下個腦都會有個形象

上次去韓國 係地鐵站到突然見到Ken生日燈箱
同個fd見到勁開心 係到喪影相
好可惜今次N同爀個生日應援燈箱影唔到 好想去影

但我接受唔到唔爆氣既小在煥
Btw baidu有無追故模式lol

未去過韓國 好想試下俾(廣告入面既)明星包圍

番黎啦我
依排入坑101太傷心冇哂心機
估唔到開到post2

我鐘意睇現實背景文多啲

有呀 叫只看樓主 但要download個apps先得

好啦我放棄喇 乖乖睇埋其他人cm

welcome back
101係個不滅既病

明白的 新東方啊啊啊啊啊
Post2歡迎你！

我都冇dl個app 死死氣咁一頁一頁睇
火赤赤太乖了 我接受唔到

想睇相愛相殺既文

我啱啱睇到奶奶死左

我灰鳩左幾日
仲未夠膽睇最尾個集中字
要搵番6位老公們安慰

有冇推介

奶奶勁慘 出場左十行左右就死左

我都想睇下現實文最好alln

追番post
我認得你呀星光絲

係101po 成日見到你 原來你都星光嚟
歡迎你呀

睇完真係會好想嫁比鄭澤運

弓喜你地終於相認

呢個係同一個作者寫既現實文
搞到好似賣廣告咁但呢個作者寫文真係好好睇

好想嫁比車學沇 好想車學沇好似抱在煥咁抱起我

一次出幾篇真係好勁

認得我係莎莉黨

哦!原來係你!

日常嫌棄

老老豆豆 我一直都當咗車n係女人
如果有一日佢真係宣佈自己鐘意男人我都不會意外

Ravi個樣勁西

5vixx隨便一個宣佈come out我都接受到
但豆既話我會大驚嚇

個人希望車麻既出櫃對象係鄭倉鼠

豆太美 有人同豆示愛既話我會不意外lol
但車學沇口好甜 完全係男友風 嗚啊

係呀好感動你記得我
之前係啲公海post一提vixx就見到你
我本身101係睇熙石嫁
點知睇睇下入左jr 深坑

笑到我

已經慣左車n被西面

Leo 一定唔會
佢有好重既完美家庭觀

搵次車麻冇俾人西面先拎出嚟講

一切都係煙霧 係為左掩飾自己既性向
Leo好似勁鍾意年上既姐姐
琴日見到佢同怒娜合照 仲要十指緊扣

我以為連登無人識佢地
一見到有人講佢地就要出聲

我初飯嗰陣覺得Leo同n一定係真
佢地有個時期真係好緊要
但之後就知道Leo好明顯係鐘意女人

係真係gay既就好 我就唔會傷心

我成日都唔敢提
提親啲人都好似唔太有好感

寧願佢地俾啲優質既男人搶走
唔支持Leo搞年上

可唔可以唔好
我一直都覺得佢地6個係好直既直男

有冇詳細

都係話太濃妝
老是常出現咁
再屌下車n假
睇完就算

我有睇到佢地屌車假 之後話佢一痴埋王加2就假上假 但其實我覺得車好真性情

大把團都老是常出現啦

其實話車n嗰條友真係好煩 根本得佢一個咁覺得
嗰條友就係大公司取捨論嗰

可能直頭係大公司個條友
講真係綜藝有人設都唔奇

其實唔係好明點解comeback多都要比人話 唔想咪唔好睇囉 啲人好奇怪

車n應該本身性格就係咁 其實我好明
因為佢脾氣好 成日上綜藝都要做下把位 唔扮吓自戀 唔通發鳩人脾氣話番人轉頭咩

追完po
我覺得車N本身個人就係一個大哥咁
自戀都應該係真 因為佢好似真係好欣賞自己
睇mydol嗰時已經覺得佢做大哥哥呢個岡位做得好好
假佢老母咩

至於王加2 唔否認佢個人煩膠
但佢煩得黎都好多朋友 咁係咪佢所有朋友都係假L

dllm唔準講車N壞話

大把團都多comeback啦
點解我唔覺得vixx好多cb

佢地都應該真係直啊唔洗擔心
但有團愛都係真既

無知問 咩係大公司取捨論

我都有睇嗰張相 羨慕嗰個怒娜 係咪fd底

明明車麻個個性咁nice 係現實同佢做朋友一定會好開心
班人都唔知點解要話佢假

應該係好fd啦好小見佢同其他人咁親近
個怒娜好似係以前mata hari同佢有吻戲個個

170622 VIXX TV2 EP72 - 明天会更加耀[中字]

啾啾啾

好過自己就要妒忌

感動！可以睇多次！

去左台灣唱三首歌啊佢地 好羨慕

他國的星光
羨慕到已經講唔到野

Leo完全係孩子BAPO

大鼻先靚仔 啃都係大鼻又靚仔

啲人成日好似睇透世事咁 其實佢地係咪真係唔妥 淨係睇尋日集vixx TV都睇得出啦

下面仲要話17隊長同1004係真gay一睇就睇得出 唔講以為係佢地經理人 日日陪住佢地

屌唔記得加密

絲打都係96line

大鼻先

件事好長 總之條友用邪教口吻扮哂專家分折101最後11個人大概會係邊個 但完全亂鳩咁嚟 仲叫啲人取捨唔好投邊個邊個咁

我好似明左絲想講乜

第一個cm笑死我
btw粒墨好sexy

未開都知係乜片 好想做睇住佢換衫個兩個男人

好多中文字既cm都好搞笑
而其實語文單純因為睇唔明 相信啲意思都會係差唔多

btw 追番個post 發現逢紅必反真係兩登精神

嗚啊 我要番屋企睇

肚肚

多人識就自然多人憎架啦 呢啲野好難避免
雖然自己都成日睇唔開 會好介意

佢地肯定收咗呢個廣告好多錢

好多肉 好多謝佢地俾咁多錢vixx

叻女

同上

又會唔見得咁突然既

我之前都成日睇呢條片

仲要成日睇

係呢個 我想講我都勁鐘意snl嗰條友
睇完snl korea 極限職業之後就覺得佢好好笑

靚仔既MK摷頭都係靚仔

我覺得佢似個偏頭痛咁

靚仔連靜電頭都係咁靚仔

呢張有啲想像空間

又嚟污 隨時隨地開成人台

咁依張呢

想停留係佢跨下

依位絲打真係好重口味

我覺得有啲平時睇唔到既模樣個時 係特別抵錫

好想加字幕做梗圖

唔得 佢頭上嗰幾條毛真係勁好笑

仲要配埋佢個認真樣

7左但都勁可愛

大大聲笑出聲

Leo:拉麵達人forever
Skinship車學沇

你已經忍唔耐走左去睇eng sub
我全心全意等中字先一次過睇

好耐無睇過fantasy live
岩岩重温番覺得個舞台真係好震撼
真係好似睇咗一場音樂劇咁

我都決定一次過睇

Fantasy 真係太高難度
開左全咪都唱得幾辛苦

車啦啦的誕生
三個concept入面最鐘意睇呢個既stage lol
雖然歌就鐘意另外兩首多啲

見到建議忍唔到手

我真係勁無聊

明明係一幅好靚既畫
喺我手上會變成

我岩岩入坑vixx都時俾車啦啦個下震撼左
仲有the closer 既talk low
呢兩個動作真係無敵

不過neway冇得唱fantasy同Shangri la

呢個mv好高汁

我前排瘋狂loop desperate 最尾車N句咩 可以肯定既係你唔可以忘記我(?)
好型啊媽啊

ribbon同呢個mv 我二創哂佢5個然後洗snapchat
嗰時香格里拉打歌 我就日日錄低ravi同車N嗰到 同車N嗰個撩人既轉身

佢地再拎個骨盆搖嚟搖去 我覺得我會控制唔到自己

著住軍服仲咁火熱

我有個朋友係日飯 厭韓
但佢都覺得Shangri la個mv同style係真高汁

我最鐘意佢地開全咪
就算走少音音都好正 夠哂真實
覺得呢場live係最好睇
唔識點講 覺得好有張力

desperate又係正到
我本來唔鐘意呢類型既歌 係個performance令我覺得首歌好正成日loop

個style係好正 但我覺得個mv可以再正啲
雖然Ken已經賣哂肉咁
好想佢地遲啲再拍啲好似error咁既敍事性mv
我頭嗰幾次睇error mv都會喊

我真你好佩服佢地開全咪唱fantasy
首歌又難隻舞又難

現在已深夜
偷偷地放個black out舞台

比起咩團魂 靚唔靚仔 綜藝感 諸如此類
佢地既唱歌實力先係令我入坑既最大原因

放張love me do 車N同肯skinship既二創

寫生簿既桃源境live 真係食CD

嗰時因為許英智睇 睇完勁sad

我都係 睇完個stage就係咁loop首歌
依家聽歌又會諗起個stage

最愛全咪
全咪就算走音 都真心好多

以前唔知係邊睇到啃話leo唱歌好用力
之後全場live都好留意leo唱成點

老老豆豆 寫生簿係有修音
以前girls day something嗰場live真係修聾到聽得出係假 不過最近好似修得輕手咗

error個故事係幾多次都係咁震盪
個啲西裝友強行搶走女主之後驗出佢係不合法個下
成個心震哂

佢有時真係唱到好似飲醉酒咁

點震盪法

又飲左假酒再上台

震撼 對唔住囉 成日手殘

為人冇乜特別 只係擅長手殘 腦殘 同重口味

我地都已經好了解你喇 以後會體諒你唔笑你咁多

yeah sis
星光有愛呀

以後見到重口味相一定會放上黎俾你

唔好唔記得呢個約定呀

輕輕咁圈左一個爸爸飯

Let me free的孩子
但韓相爀真係好正
佢同豆唱英文歌詞好好聽

好想幫佢整返好件衫 扣返埋d鈕

我去左聽mr removed 不過可能都有修(?)
唔識原理

又喺到引誘我

鼻子大

好似今次啃啃扮leo咁

絲打把口拍得住車學沇

又真係賣肉 好曳呀 反屋企要跪鍵盤

爸爸點解要鍾意鼻子大既

唔明

原來係咁

又要奶

佢好似係個mic有auto tune
所以Mr removed都係已經tune咗

佢扮得唔夠似 要再痴線啲再醉啲

成日諗佢咁大力跳會唔會chok親

長知識

明白哂

點解跪鍵盤lol

lol唔知 我見我朋友成日咁講 我就跟左佢

lol 長知識

係咪得我一個覺得佢地好似對住個草叢小解咁

絲打真係隨時都開到成人台
腦洞太大補唔到

車n同鄭leo隻手個位置岩岩好係個個位
搞到我想入非非

我俾左張圖我個fd睇 佢笑到停唔到

係咪真係似呢

眼裡有星星

呢幅野係我曾幾何時手機wallpaper嚟

我發現呢個世界可以咁樣眼中有星星既人 全部都係靚仔嚟

好似冇剃乾淨鬚

佢地成日都係唔剃鬚咁架啦
唔剃都係靚仔

我都set過做wallpaper 個時都冇呢個想法

係隔離post見到
打機真係識到好多唔同團既朋友
紅豆同17既隊長

Hongbin同攻燦
點解我打機識親既都係中同

男人味

唔係啊 係因為絲打你重口味
Btw我wallpaper係

又借啲咦話我重口味
我依加既wallpaper

召喚重口味絲

召喚成功
奶ed 啲腳毛細細條好誘人

絲你真係好撚重口味

我只不過係講出心裡所想既野姐
我覺得腳毛嚟講 細細條 唔明顯咁 係最好j既

好靚

腳毛緊係要粗先好J
絲打你都唔識野

Agger

我成個腦只有一句
「我到底看了三小」

我之前既icon

個個既眼神都勁迷人

腳毛粗到好似腋毛咁就不了

腋毛係粗同鬈

神側面

我都係鍾意細細條咁隨風飄蕩

白毛好靚呀

忙內個鼻好似真係有啲高咗

張相勁可愛

我尋晚都睇咗

又要等收工先睇得

黑社會 笑死我

不過微整既話其實我都接受到既

我都覺 好襯佢

我完全白毛接受無能
我未見過我覺得白毛靚過黑毛既人

我覺得似係man in black個套戲

微整到要仔細睇先發現既話就ok la

又扮工

只要唔大執到變左另一個人我都接受到

窮L

絲既底線都好低下

我:真窮L+毒撚

170617 빅스 엔 - なんでもないや (아무것도 아니야)

咁有心既boy係邊到搵

頂 又要等收工！

因為唔係現實中識既人

黑毛又真係靚好多
而且個feel純品鄰家番

草埋草埋好多野睇

笑死
團欺倉鼠

我覺得明星嚟講微整真係無可厚非
始終整完真係會靚咗
睇都睇得開心啲
但佢地六隻無論咩樣我都鐘意

真係微整就接受到囉

不過我唔係顏飯 所以我接受到佢地

我諗冇整掛
佢地咁鬼忙邊有時間整

唉上得連登既 都係毒撚嚟架啦

絲又好似有啲道理
長期出現係我地視線底下

咁又係wor
忙到整容都冇時間
我覺得佢個鼻有啲唔同左樣係因為影相角度姐

頂多打下針姐我諗

去左巴里島

放開個男仔

呢句唔真啊 識好多女神都上連登

咩樣我都鐘意555
如果係顔飯應該唔會鐘意車N
但車N係我既 多謝大家

番屋企有好多野等我睇

嗚呀終於等到你啦

Leo: 很快見😤

點解佢啲status成日都咁可愛

絲打韓文
同佢個人一樣咁可愛

利申係用左翻譯年糕

鄭可愛

邊個叫我

對唔住 一望就望咗過去

好心你地一把年紀唔好咁多妄想啦

唔知點解我睇a站好lag

今晚好忙

我依家先睇更星夜
A站真係好lag
一開始講番概念豆突然好感動

我又要奶

已經直接開成人台

a站太lag啦 我最後用番youtube睇
概念豆呢個term好懷念
次次一到leo講野就放bgm

此刻我係小屁屁

睇完車N玩石仔覺得好勁
點解佢可以反手拋起再接到

大家諗咗去邊?
小屁屁奶緊嗰到係手爭嚟架喎

完美的車n
無野係佢唔叻

我真係好怕啲00後飯
好彩星光多數都有番咁上下年紀

所以講其他團壞話呢啲 都真係要確保對方唔係飯先好講

完美車麻 想娶點算

我就係想奶佢手爭呀

我既 大家可以回回家

00後真係好唔理智
你最後個句好似有啲自嘲feel
sor lor 我地已經咁老

我以為你會想奶全身

我地係成熟既女性555

奶下奶下就奶埋架啦
首先要奶到手爭先

呢個真係睇十次笑十次

絲打已經陷入瘋狂狀態不能自拔

友情出演:太滾尼的勝負欲
然而冇乜用

我只係一個充滿夢想既小寶寶

已經係20代

手爭比你 其他我奶哂佢

好想睇全集中字呀

Ravi留俾你 其他5vixx我奶

我之前係我老豆隔離睇 佢見我笑得咁誇張佢又睇埋一份 結果佢仲笑得誇張過我

喂呀 留番鄭澤運一半比我

又圈左一位爸爸

身為鄭澤運老婆 我只想講一句
不了

好殘忍

次次一睇到豆豆勁瀟灑咁拎走張櫈
我就笑到鬆唔到

岩岩係到翻煲vixx綜藝
蠢植真係成日跌落地
笑笑下又係櫈到跌落地
好蠢蠢豬

個樣睇落惡惡地

其實係傻佬一個

我爸無反應

鬆唔到即係點
好緊??

岩岩就咁睇一眼個時覺得勁似火赤赤
好蠢呀想拎佢番屋企養

星光專利:錯字

咁呢個呢

呢隻已經係我床上了

除左摸佢啃哥 佢仲識做啲乜

調戲佢

佢個樣真係好蠢

感動呢家野唔好俾佢停
Btw Leo件衫

佢地出道個頭真係不堪入目

大家都更會撩了
N真係靚仔左好多

我覺得debut ravi件衫勁靚好想要

好可愛喎 Leo個個頭好高冷feel
N個泡麵頭都好抵錫

N twitter: 到達 大阪

第一眼以為係權
佢地又偷偷地去談戀愛

重口味絲出沒注意

細細聲講 我睇完無理的前進係中咗源根毒
眼中只有源根無車n
只不過因為源根無乜野比我追 我先留意車n
所以先入坑
源根真係我見過最靚仔既男人top5
見到佢地咁fd真係好開心

我彈出又彈入

我都係睇另一團啲綜藝睇到悶 之後睇有個團既cut既綜藝合集
然後就見到Leo就突然迷上左

佢地真係好frd 好鍾意佢地可以係娛樂圈搵到真心朋友

又去日本
我都覺得好好 可以keep住fd
而且兩個生日仲要咁近
有時可能合作嗰時fd 合作完就無左
但佢地仲係好好感情

鐘意依家順毛既車N
大家都更加撩呢個真

好難得完左個合作仲要繼續出街
我地連proj完左都唔會再搵gpmate啦

Up主Twitter:
早上的時候從釜山飛過來(大阪)啦✈ 和朋友分頭行動的時候自己在聽著VIXX的歌搭乘電車剛好播到了'Dynamite'這首歌往旁邊瞧了一下發現搭乘同一輛電車的學沇啊在覺得難以相信的時候刷了一下推特發現學沇真的來大阪啦真的是Dynamite

應該會是想要好好的自由旅行的擔心會不會打擾到還是在下車的時遮著眼跑過去搭話了然後竟然回握手啦“是來旅行嗎？好好玩哦”這樣說著然後出檢票口的時候還朝我的方向稍微打了下招呼那麼溫柔的打招呼真的很謝謝

但是還是有稍微感到抱歉又興奮又反省了下自己搞得頭暈暈和學沇握手的時候一起來的源根xi 帶著微笑的在旁邊等著個子很高穿的也很帥好像是明天生日吧(李源根) 生日快樂哦

世界到處都在偶遇

好羨慕 點解可以咁好彩

痴線 日本咁大都比佢見到車N
香港咁細我一次都無見過 嗚啊

究竟偶遇既人前前前世係救左幾多個國家

【BLOG信息更新】
N給各位星光們發來了#えん返し 巡演的回顧博客。
請一定到官咖網站上查看。
(FC限定公開內容）

最憎限定公開 自私玩

想喊
見到呢啲好心塞

其實我應該見到 揾日研究吓點上官咖
再貼出嚟益吓你地

愈諗又愈灰
大家都係追星姐 洗唔洗趕到咁盡呀

衰鬼等你喲

絲打你咁好既

車麻摸啃條頸個時 Ravi係咁撥走佢隻手
拉啃is real

不要再說了 之前佢黎香港旅行真係偶遇條毛咩 無記錯個陣好似係翻學period 點玩偶遇啊哥哥

就算佢星期六日嚟你都唔會撞到架啦 唔使咁多ff

真係好真
站爀啃既我動搖了

好野要分享先開心

身為一個稱職既毒撚 都唔出門點偶遇呀

但爀啃又好甜

係抵錫既

好美呀頂

Keo 萬歲

輕輕一推拉啃
究竟元植有幾嫌棄車學沇

我男朋友真係好高質

今世拯救世界下世再去玩偶遇啦

90LINE

90Line

喂hi

其實佢心裡係最愛學沇
只不過係傲嬌
ff完畢

我老公個老婆好高質

利申唔想對下世既我好

俾你搶左我句對白添

點解

Po完見到即shock

啃媽

因為上世既我對今世既我唔好
怨怨相報

我們LEO大寶寶

啃媽照顧埋隔離團既小寶寶

絲打上世做咩黎

好有愛 ken媽快啲黎照顧我

三兄弟無誤

好心你地幾十歲人 唔好成日咁多幻想啦

一見面就bobo
我要站 仁國x學沇了
係4兄弟囉 你漏左隻恐龍bb啦

我又想bobo

你就由我嚟bobo啦

Classical Musicians React: LR 'Beautiful Liar' vs VIXX 'Chained Up'

佢地係咁讚LR

Beautiful liar 真心好高汁

mv同首歌都好高汁
但其實chained up都好正
但佢地話副歌唔夠爆點 特別係最後一次既副歌

呢個系列都好正
Beautiful Liar入面我鐘意remember

我唔想要徐仁國Bobo
我要車N Bobo

我都係鍾意beautiful liar個四段高音

我要bobo車麻

佢地係hyde reaction 叫leo做木蘭guy

望吓你個username先

咁留番徐仁國比我

我身邊有個朋友聽歌淨係聽音樂性之類 舞台嗰啲佢wfc
但佢好鐘意奇蹟 error同beautiful liar
我覺得呢三首係vixx咁多首歌入面最大眾化最入耳而同時又有vixx既風格
但我自己都係最鐘意上年三部曲

尋晚睇咗篇爀啃h文
好h慎入
寫得超好
呢個作者好似就係為咗寫h文而生咁
佢其他都好好睇
有興趣就夜晚睇啦 係街真係唔好開嚟睇

]
屌又唔記得加密

我最鍾意係hyde 之後就係三部曲
我身邊好多人都鍾意error同奇跡

車N Twitter:
沒有吵架啦. 玩着玩着就累了而已
#沇根##環球影城##旅行中#HappyBirthday源根

我都想同朋友仔去旅行 好sweet咁

我覺得Hyde同詛咒人偶係佢地完成度最高既舞台
但我都係無咁好啲重口味既

唔記得link左佢

我發現我真係好毒 今日行ikea見到車N張床鋪set即刻叫我個fd幫我同張床合照

你應該瞓埋上去影
之後同人講 「我同車麻同床過」

個舞台真係無得頂
但個妝就令好多人卻步

我真係講左 絲打你會唔會太聰明

我下個月都會去usj 同車N行過同一個地方就會Ff佢同我一齊行緊

我想改好耐其實 但我驚大家唔記得我嗚嗚嗚
下個post再改

個妝先正 同好多團企埋一齊都可以一眼睇到佢地
而且又唔易同人重覆

天下星光同一想法

我同vixx身處係同一個地球呀

有個別家飯在環球studio遊玩的時候
門票出了點問題
但是因為不會日語 就在那裡支支吾吾的待著
然後學沇就上前去
用日語幫忙翻譯 把事給解決啦

車學沇!!唔好再隨便勾搭其他團既飯
要勾搭就勾搭我

咩事 佢咁樣到處留情我會好多情敵

你贏了

佢真係成日都周圍溝女 好曳

我自己講完自己灰了

見到佢同red velvet個yeri咁fd唔開心

唔緊要 都係事實啊

個質感好靚

唔好咁啦絲 好可憐呀

正想買新床單
星期日即刻去Ikea入手先

屌車學沇老母 屌個飯老母
屌哂全世界老母

詳細 點解fd既

呢輯相好高汁呀

喂呀
我想喊喇

聽講呢個床單勁貴

唔好俾我知個飯本命係邊團 屌埋佢本命團唔好好睇實佢

香港星光既懷抱永遠歡迎你嚟喊

有無搞錯 使唔使咁趕盡殺絕
勁貴我都要買佢番嚟!
講笑 窮撚

好似係之前一齊做音樂節目mc?

見到最後個句個心都震左震

好鍾意車麻呢套 好似西方啲公仔咁

好似我老婆

絲打我支持你買架！精神上
其實我都想買不過無睇價錢

係啊 然後好似話yeri同佢第一個侄同歲
車N仲做更電台節目嗰時yeri msg佢同佢講生快仲叫佢一定要喺電台到講yeri同佢講生快
嗚啊好羨慕yeri

我已經決定直接出圖算啦

佢咁做個時有冇考慮過星光既感受 冇呀屌你
好羨慕

唔係好明點解男人老狗要著件女人衫

啜爆你個嘴仔

因為真係好襯佢呀痴線

Ravi

上下水先
返咗幾日學都冇開過連登
然後你地已經去到30幾頁

你終於捨得番嚟啦衰鬼

係呀
I'm back！！！！

唔准你再走呀

唔走啦唔走啦
我尋日先睇豆個套電視劇，點先搵到個好似豆咁嘅男人

冇睇 唔知點解成日睇劇睇幾分鍾就頂唔順
但睇咗豆同女主深吻個part
錫得有幾大力就幾大力

網絡劇有時真係睇到有啲囧就唔想睇
但係有kiss啦咩 定我地講緊唔一樣嘅嘢，我係睇星期三三時三十分 定係我睇到第八集，未到kiss戲

好掛住你呀絲

我都係好唔鐘意追劇
之前武林學校未成功睇完一集過
次次睇咗二十分鐘就會訓著 好似底

唔睇
死都唔睇

Ravi真係我見過既人入面最勤力
每次見到佢咁努力但都得唔到佢應有既認同就會好心痛

我都係本身打算襯呢個sem break睇武林
但睇睇下就一定會分左心去做其他野 唔係真係會訓著

遲早有得睇

中字未update 到呢到

下 17唔係全部自己作咩（至少主打係），咁都食佢地版權費

官推更新：
VIXX 5th anniversary exhibition
“VIXX 0524”
COVIXX official goods online販賣嚮導

利申入唔到個網

利申404Not Found

same
本身佢啱啱post個時上到既
轉個頭就404咗

趁拍戲呢個機會啜囡囡

好少睇韓劇 追過既好似得日本推理劇sosad
絲打咁慘既仲要番學 未完sem咩

我乜劇都唔睇 淨係睇電影既
我睇電視劇會覺得好尷尬

我既意思係指呢個sem break 開始就睇
但拖延症到依加都未開始

170628 VIXX Show Champion Behind

一大班50半既大人係到欺負一隻5kg都冇既小狗狗

佢成日俾人話冇實力

好神奇 唔知點解電影都接受到

詳細 我啱啱google咗下
原來vixx都幾多人唔鍾意

入到啦
全部都勁靚
想買key ring, umbrella同埋badge

Key ring and badge plus one

詳細
係吖vixx好多人黑 之前睇個blog主話佢同同事講啲同事會笑佢

因為電影得一個鐘 韓劇係一集一個鐘 我估

我都睇左另一個人post caption:韓相爀表情包
And Ravi went crazy lol

唔知香港有冇人代購呢

絲打言之所甚

Ravi對oppaya情有獨鍾

手殘哂

希望有 密切留意更

慣的不要緊

啲代購應該完左
因為我已經買左把遮

屌點解咁快既
今日先公開唔係咩

原來係再售嚟

啲代購係直接去韓國個展示會到買番黎
Online 依啲應該係賣剩

絲打好快手 我都見有人代購白日夢週邊 不過無買到

點解咁少飯製周邊

佢係咪想迷死我
我要告佢偷竊
佢偷走左我個心

好想睇番佢地做啲特別既concert呀
之後化啲好in既妝

1:28條頸勁長
成條片勁男友風
我成日都會諗將來會唔會搵到個男朋友有佢一半咁好
事實係冇男朋友

好老實講 我都唔係好受得到嗰啲妝
我諗佢地都未必想再化嗰啲妝

佢地已經都話唔明點解個時啲妝會吸到飯
但係啲妝真係好可愛好抵錫
三四年化一次就好啦

星光成日拎VIXX啲智障事出嚟bin c

碌咗第二張之後就估到會有豆豆揸電單車嗰張

淨係化比我睇就好喇

隔離post有雪莉露點睇 好爆

high school musical個張笑咗出聲

屌我又唔記得加密 雖然個post無人睇

佢自己去旅行?

後面個句都幾灰下

好似係去Australia公演

this one

原來係呢個

操到咁大隻搏乜?

死啦係咪得我一個覺得好正

我都覺得正呀絲打!!終於唔係得我一個重口味

絲又博大霧開台

係咪所有星光都鐘意係得我唔鐘意
我最鐘意離別公式小清新既佢地

見大家番哂嚟囉 咪開心咁齊齊開台囉

其實全部都鍾意 東方風味都唔錯
男模團乜都carry得起

IG: 上班路問候過 之後你們著急跑著回家的樣子讓我既抱歉，又心疼又感謝…走明亮的地方不要跑小心的回去吧!一直很感謝!

試下自拍望鏡頭

絲咁夜都唔瞓既

一起身就有禮物收

首兩同佢把聲勁襯囉

就嚟斬咗自己隻手

下個po改名

啱呀 應該既

不過首歌個前奏太長 唔鍾意啲歌加咁長前奏

番嚟啦 依舊係白豆一粒

係咪曬極都唔會黑

頂前奏真係好長 心諗 佢幾時開聲

無話唔鐘意既不過小清新真係好吸引
或者至少唔好濃妝color con

佢前奏仲要變咗一次調 個下我以為開聲 點知又係另一段前奏

好羨慕呀!!!!!111

Jeng
仲有Zion T

color con好抵錫喎 我成日搵番有戴con既live出嚟睇

唔緊要 小圈子傾都好過無(自我安慰)

之後又再播多十幾廿秒先有豆把聲 咩事

Ravi同好多大牌同台 好正

絲打好呢味
好誇張既color con我會接受不了

係有實力既人

小圈子但溫暖 shake it up

想搵人cut咗個前奏 但又唔好cut到好突兀咁就好啦

我鍾意啲小小既特別 其實唔小

945！仲有56層就去到1001
我係咪發更夢

係 因為已經948

推到佢爆呀

你終於改咗名啦喎

IG 更新一則：
啃姆雷特～今天也加油！ ！

#KEN#星光寶貝們#哈姆雷特#啃姆雷特#wink#v#加油#

開心！呢排都無罷工

迎接新post

再接再厲 開心扮工

傻值自己一個係外地悶到癲咗
依加連鴿子都調戲啦

你肯定佢依家先癲唔係一直都癲 ？

睇左行程我發現7月13先末放
希望一直平安無事

你又講得啱喎

應該冇事啦 都過咗咁耐

我悶到玩秒回都得啦

咁快番既

我諗咗好耐啲口哨聲係咪都傻豆豆錄埋

小姐你邊位 改咗名都唔出聲

好正經

我覺得佢真係驚鏡頭 會有啲好唔自然既小動作

都差唔多一星期啦

但又好襯首歌 應該係突登既

get錯野 呢層我唔知啦

幫推

可愛既雙下巴

我係車學沇女朋友

啱啊 好多meme圖都係外國人整

似係4層下巴多啲 太打耳了

而佢地啲meme成日都好笑好多

去澳洲飲茶笑咗出聲

從來唔停 24小時營業 有求必有應

點解要咁做

我都想知
btw見到好肚餓

落街買

床都未落 講呢啲

話說我7月24去大阪
撞正六隻去開con
本身諗住去排周邊
依家都係半放棄

點解放棄 天時地利人和喎

一放假就做足成日廢青
雖然我都係

排一排就無左半日
而且同行嗰個唔係星光
又未有周邊既資訊lol

你都終於唔洗扮工啦

咁又係 齋排都幾頹 不如得代購算
點解唔直接睇埋個con 反正去咗

我有諗過吖 但唔識買飛
望住個日本FC網感到好無奈
而且費時淨番個朋友一個去fing

儲錢留番港場/韓場

今個星期放假 可以一齊秒回

如果2個人去又真係唔好分開
以為你成隊朋友去

草緊錢下次香港場一定去